[TG] 鳩噏吹水Group 又招人

咁多位手足巴絲打你哋好
依個谷開咗半年到，都算新嘅，多數係90 00後

本谷巴絲都歡迎分享下生活 分享下興趣
大家返工返學悶悶地咪入嚟吹水9UP下，講乜都得！

不定期有聚會如有任何建議歡迎提出
食飯睇戲飲野打機咩都得
仲有心事台discord 吹水

記得講埋基本自我介紹
名 幾歲 有咩興趣 等等
或者你有咩想同我地分享都可以講埋

傳送link:

光復香港 時代革命